HKCC 英文科係唔係好難

有冇hkcc 師兄師姐可以話我知科英文係點
聽人講係killer subject
有冇人A到

你邊科先？
文商理？

文科既係點

文科 social science

吾系

好GROUPMATE+勤力=A
普通GROUPMATE=少少勤力=B+

因為聽朋友講 得3%人A 吓到傻左

poly hd 英文0%人拎A，3%人拎B+

Poly hd 唔係出名伏？
btw 樓主果科英文全名叫咩，我ccn 1046

Ccn1032

兩科EAS都A

屌你走嚟做乜

鬆手lecturer 輕鬆b+
killer 做多幾倍野頂盡得b

Frankie har算唔算killer?🙏🏻🙏🏻

Kill到仆街 完。

William Tsang 係咪killer ah ?

系

你本身讀咩科呀🙆🏻

A

Ccn 1043 Kathy Lee 點睇

求教路 留TG

assignment 做完揾人(e.g. 英文系)改下, 唔好錯咁一多grammar, 用多啲expression...
project presentation 練多幾次
果test 有啲難度, 考下grammar, 都好難攞高分, (本身底子差就差)
一班入面 EAS I 平均攞B, EAS II 平均派C+ to B

點睇Jean Cheung

Phoebe siu呢